想問下mac機用obs 手機遊戲直播 聲音問題

直接用lightning線插mac機有得揀部iphone輸出畫面
但個聲音輸出無得揀 咁如果我想人地同自己都聽到game聲應該點做

求知慾強啫 影響到你唔好意思